反正今日唔開會 走啦 返屋企

同意⋯

唯有聽日再睇下點

其實留一留力，我驚頂唔到聽朝